果個燈水行先 心水行後 燈撚到

d命中咁撚樣
1000計劃 中7炒5

比馬 輸撚到咁肉酸

咩年代，原來仲有人信貼士狗?

咁撚蠢，抵輸錢喇

sor 我無跟佢 從來自己買自己心水
但睇佢咁肉酸 忍唔住出黎笑下佢

三箭細又炒